【DC又贏】《閃電俠》男主角ig story貼咗香港警暴新聞！

wb同dc真係手足黎
班支那人係咪要抵制flash喇？
oops唔記得咗，佢哋睇開盜版架

可能佢支持警暴呢

估佢唔到喎

推到支那冇得睇flash

支那就快乜都無得睇

轉睇dc好耐了

雖然dc啲畫面好撚黑，但我都睇過你嗰樣

Wow wow wow
我由Glee開始鍾意佢

手足，生於亂世，一時退卻並不可恥

又封

都話咗你係真正嘅flash啦
CW好波

CW黎咖。。。。

DC

傻啦，人哋睇開盜版，口裡說不

香港根本已變成葛咸城

dc手足為咗撐香港甘願放棄中国市場

Fastest man alive

呢排蝙蝠唔老禮
搵flash頂住先

...man. 有咩含意

個ig story仲喺度
係咪未俾小粉紅發現

Gg
I am the fastest man alive

棄咗套劇好耐，即刻追返先

左

係

好難語譯

DC果幾套Flash Arrow

arrow完咗
flash好似收視最高？
支持手足

靚仔過電影果個好多

係套甲柒少少

又要打丁super girl真係好撚正

Barry Allen

驚炒車

佢有閃卡流出過

佢兩個有冇扑野呢

同Titans 個初代羅賓有啲似

呢個當然一早睇曬

the fastest man alive

雖然演技麻麻
不過今鋪

Dc又贏

Grant

Push

我愛DC

我仲以為 電影果個

裸照都有啦

一追要同時追三套

Flash有冇

Run Barry run

依家上netflix睇返套閃電俠先

真心好鍾意呢個Version既Barry Allen
希望唔好炒車

i am the flash

推推先

估唔到
由第一季睇到第六季

有新甲

DC同wb都係用正義為題材

我都係

呢張邊夠

咁膠嘅😆

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

邊度

漏咗legends of tomorrow

barry

Thank u very much
證明每一個行動，每一個國際媒體報導
都有用
大家不要做失敗撚
蝴蝶效應真係可以好大

一樣

即係「嘩屌⋯⋯」

唔會啦，佢前前後後都擺緊美國個黑人比警察殺死嘅消息

#JusticeForFloyd
依家呢單嘢好多名人都發咗聲，
其實同時間可以connect 全球一齊反警暴

依家香港警暴一定係全球數一數二

鬼佬明星都要鬥黃

啱啱入咗NYTIME睇咗篇article
內容係偏向支持protester

Like smh.. shake my head... in this context

無奈嘅意思
可以解做『大佬，你洗唔洗咁樣做』

睇到第四季冇睇了
冇咩新意

但除曬衫之後就冇咁正 對波太細 乳暈唔好睇 西人黎講身材算差 但塊鮑係生得幾靚既

嘩有聲

一齊去佢ig順便做吓文宣
宣揚吓香港警暴
乘機connect

男神

RUN BARRY RUN

小粉紅準備出征了

Netflix

的確 s4可以話係6個season入面最難睇嘅一季

我好自豪咁講, 我係DC FANS

左靚仔勁多

啱先睇佢ig仲未有小粉紅洗版
佢哋好似仲未發現

S4 都還好
S5S6 真係

平陰look

Forward緊一堆描述醜陋警甴暴行既article同記者reports 做俾佢
齊齊做

尤其美國班左膠明星
今次冇得迴避，乘機connect

DC又贏

有隻識𣊬移嘅白色boss係邊季？睇到果度冇睇，想追返

Link or mother

講咁耐仲未有人放圖

真係好正

好傳神

求圖

S6 Godspeed

密切留意
可能會新增香港人角色

第一句已經講緊班狗咬後生仔同學生
觀感上就係popo大蝦細

周圍都有 你打 Melissa benoist nude就有

唔撚係掛...

諗起都扯扯地

綠箭俠已經有

呢個真但super girl既look真係好撚靚

oh man..........

Run Barry run!

BTW 好想香港有個綠箭俠

對住班官同狗講出You Have Failed This City

還好
s4個尾真係爛得緊要

個屎忽好撚正

追足咁多季好感動

雖然一早棄咗劇
但都係覺得佢好過電影版
第一季結局睇到喊

支持咗佢三季真flash

My name is barry allen and I am the fastest man alive

推到flash都用唔到

佢劇入面個眼鏡look都好正

arrow有幾季劇情關香港事

dceu電影版flash未有聲氣…

跟返漫畫造型am

可惜最唔生性係flash 越拍越爛

電影版就算9數啦，套甲成個 iron man 咁

不枉我睇晒咁多季

睇完真係無曬feel 連Supergirl都唔想再睇

第三季回憶 係香港

相反漫威一直係到甜共

電影版之前客串過劇

「唔撚駛呀⋯⋯」

一路都覺得佢好正
但去到S4真係頂唔順個劇情同八婆Iris
最終都係棄左

Godspeed s5都有 但喺s5s6入面 佢都唔係主要嘅敵人

push

CW閃電俠
唔係DCEU果個
不過其實CW果個先出名，電影果個少少柒

個香港無忽似鄰國啲城市咁
Btw amell前幾日仲要用抖陰

之前好多外國fans直頭想劇呢個做埋電影版

個時追劇勁鍾意佢，又笑得靚仔
不過有臭雞iris打後都太悶

“喂...大佬 使唔使啊”

電影嗰個都唔止少少

噏乜鳩

我都係
glad you came好正

雖然flash睇睇下覺得女主好煩而棄劇

M記 幾時出奶共俠

第一季已經睇佢好中意佢
千祈唔好跪呀！！！
大家係佢ig cm多謝佢啦！國際線

X2 唔明點解可以中意iris咁深情

小粉紅發現得嚟個story都夠鐘消失了

電影果個直情係弱智

Lot今季有集講香港回歸

真 本身flash arrow crossover 果陣正到仆街

Iris係 nigger+左膠性格，完全係反社會人格既典範

電影果個打fans
已經徹底玩完

無敵左膠 又唔明白Barry 又唔愛Barry 當佢細佬炸嘛根本

一齊去ig connect佢

搵到同好！！個陣比佢笑容迷住

黃到金
同呢幾日 Disney bob iger 篇中國訪問可以瘋狂奶支真係相映成趣

不枉我早幾個月前屈係屋企冇野做追左幾季the flash

heros

hi 150又有位俾你入了

Barry同Kara先係絕配

LoT 由頭爛到尾 救咗constantine之外直係冇野好睇

但係佢件iris柒到核爆

iris 真係flash毒瘤

條友好撚靚仔可惜season 1之後全部爛尾

條友就咁一件恤衫 加 窄腳褲配對converse都型撚到真係明星

好撚型心目中着西裝最撚型嘅鬼佬

完全唔明 電影點解會揀右邊嗰個

成件事即刻戇鳩左 左邊嗰個型到仆街

grant melissa stephen 三個都好正

agree 完全係悶悶悶

stephen amell
佢成日屙屎唔出咁

有D想睇返 但女主太煩

拍咗8季都係咁戲屎

係 同comic既性格好唔同

臭西iris幾時先肯死

Sebastian

除咗大隻又man之外 做戲真係一般般

Any seed

全世界fans都好憎呢件臭西

溫提: V煞(V for Vendetta)是DC的
「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民」

下 佢依家玩膠玩得好好睇喎

而家風向係佢係唯一一套CW英雄劇唔爛WOR
點講……S1係悶，但之後個編劇唔知食左咩之後，開始唔再將LOT當一般英雄劇拍，劇情開始癲癲地(俗稱大麻)，就好睇觀眾電波對唔對得上，對唔上就覺得佢做乜鳩咁

正常
由第一集見到佢就唔鍾意佢
到後尾見到佢就想skip

我男主角

推

男人

打fans冇睇到依單有冇得講多少少

agree

電影版果個柒頭穴係收撚皮啦屌

JFF咁睇囉 輕鬆小品 不過對於8成選角冇乜興趣

Ezra 含撚啦
又樣衰又屎戲

GG 雖然d 戲鳩，但起碼靚仔又襯得起flash

cw同 電影版係兩個宇宙黎
右邊個個上季cw聯動有去電視劇版客串
叫做重開左個多元宇宙

不枉我一路有追the flash

之前喺dc狗 d post 度咁講
比人屌到反曬艇

套戲一出，成班傻鳩靜曬

第三季佢死咗嗰刻不知幾開心
點知

之前佢喺sdcc cosplay愛德華

發生響冰島一間酒吧個邊
好似係個女FANS係咁煩住佢，佢又有啲醉定點(呢兩樣都係後期先解釋)，之後就出手鎖喉推低個女FANS(<-影片就係影住佢鎖喉呢幕)
條片其實都幾無頭無尾，得15秒
不過Ezra Miller出手打女人係事實，幾難兜得返

哇屌但下面仲有好多人護航

我對Captain Cold好有興趣……無然後了
後期Heat wave呢個角色都算跑出左……不過肯定好快又走人

HR

l

S8係咪有佢個女 條女又係好戲屎

無月睇，但唔係有集劇集閃電俠之後加入左電影宇宙？

DC >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>MARVAL

prison break兩兄弟

剷青都型到仆街，都唔知咩人類黎

Flash 下季係2021年

係
不過 flash 啲劇情有啲 loop 冇追

好靚仔好想睇多啲

可能你老母係雞呢

估唔到今次竟然冇小粉紅出征

屌好mean

睇glee個陣覺得佢好正好靚仔
無鍾意錯佢

是真的
收到可靠消息價位大約$100樓下
仲包埋糖水

估唔到 即追番閃電俠先

香口膠個墓
題外話 , 點解oliver一直唔肯做Ra's al Ghul咁on9

第二季都唔差
雖然條大橋有啲重覆
但Zoom呢個反派係吸引
亦開啟咗Earth 2線
整體都有驚喜
第三季先開始變差
第四季打後全爛

良知

個劇本寫成咁

第一季當正式英雄劇拍
諗住當係弱化版正義聯盟
但錢又唔夠做特技
角色太多又難處理
結果爛晒
第二季加咗惡搞元素反而有好評
之後索性當係瘋狂喜劇咁拍

My name is Barry Allen and I'm the fastest man alive. When I was child, I had seen my mother killed by something impossible.

今季有集講香港wo 睇左未? 仲要有槍殺popo 同暗串香港專制
我之前開過po

Cls美劇明日傳奇今集講97年成吉思汗組軍搶香港主權番黎，槍殺埋popo，有啲廣東話

香港式慢動作槍戰 入面D母狗都專登搵勁樣衰既扮

popo係劇入面被槍殺

一早解決晒啲問題
又有馬仔
睇到燥

Dceu flash都話佢套野係咪cosplay

一季爛過一季 永遠以為已經係最低處無得再低下一季都會有驚喜比你

真

my name is barry allen
I'm the fastest man alive

睇咗2-3季頂唔順 太膠
仲有個煩膠黑妹
killer frost好丁

長boot 皮衫
無裝就girl next door feel

唔係呀嘛乜料呀

Fced

我都係由glee 識佢

好鍾意佢啊

罷啦傻9支那人

戇鳩
最好睇係lot

同為cw綠箭宇宙
Lot入面嗰個charlie都post過支持手足機場集會嘅相

佢係咪del咗個story, 定話純粹已經過咗24個鐘? 樓主兩個鐘之前po嘅文顯示個story係18個鐘之前, 咁應該仲有4個鐘先time out 架

可惜其他幾套全部爛泥令我無意欲繼續煲佢

真, 夠哂痴線

而家玩得咁癲,全靠第一季真係爛到痴線

閃電俠啲劇拍得好英雄主義 所以唔怕黑

我都係幾年睇完第一季就冇睇 又要追返了

閃電俠唔黑暗WO
拍得正氣過M字頭果D電影

係咪佢俾小粉紅炸?
有無英文好嘅手足可以ig pm connect佢
向佢講解更多香港發生嘅事
以免啲小粉紅強詞奪理

打完zoom就冇再睇 因為佢啲助手有超能力之後就好on9

不枉我到依家都冇棄劇

套嘢睇咗10幾集覺得好難睇不過支持

樓主6點幾cap架wo

覺得Flash悶悶地 Arrow一開頭幾正之後冇乜印象

睇埋後面先啦 包你打爆部電視

係過左

而家係咪識del咗post

明明漫畫唔on9㗎

利申宜家仲追緊

推到支那冇得睇NETFLIX

Grant 不嬲都幾關注歧視個d. 估唔到夠膽post香港

支那唔係本身都冇NETFLIX 睇架咩？

應該係過左24小時

劇集就係咁
好似劇入面既Cisco 同Caitlin
Barry能力上根本就可以做埋佢哋啲野
但整左呢兩個角色出黎Barry就變左on9仔咁

推 班毛一定會抹黑我地
再不然講句多謝都好

The sexy devil

頂...

畫面嗰清

諗起Stephen Amell之前衝上台打人

Man.... wtf

心水清

我6pm cap圖，夜晚先開post
佢冇del呀，係真係過咗24小時咋

冇小粉紅炸佢
因為佢哋連佢出過呢個story都冇發現

冇del
係過咗24小時冇咗

Netflix 又有winter on fire 又有坦克人，邊可能會有得睇

Google

以集好正，有時當聽下歌都會開返黎睇下

Lot 擺到明係玩膠，放鬆黎睇都不知幾正

都係一個成就黎

佢都唔會care d小粉紅啦
套野都冇係支那播過

佢話企係到果個 好man?

強烈要求下季VIU6買返嚟播！

係咪mma? 好似做馬？

Glee佢個角色設定唔算討好 但佢本人真係好靚仔

合唱嗰首Smooth Criminal都好正

我都唔明點解電影個演員要同電視劇分開

原來閃電俠轉咗人，真係唔知喎

雖然我棄咗劇但都多謝佢發聲

唔係比TVb買左咩，好似星期二播

因為驚觀眾撈亂兩個平行宇宙掛

無論marvel定dc電影嗰邊都睇唔起電視嗰邊
初初拍電影已經講到明唔會比佢做
變咗條毒撚做 on9當有趣

Iris 閪

冇記錯應該係wwe 多數做戲

樓主返去睇上氣唔接下氣啦，DC唔岩你

你睇啲片好多都就晒力，同角度，根本係有劇本

電影套衫靚好多隔離成個cosplay咁

其實第四季套Suit係最好睇

之前一直用皮做
第五季開始變做運動衫纖維
越來越求其
不過可能演員好鍾意
因為無咁焗

Netflix遲早有

電視版太陽光
唔夠dark

今季兩個FLASH係電視劇一齊出現 好撚正
btw 電影果個flash做過有套We Need to Talk About Kevin
其實係做得幾好

女主我只認Patty 真係靚過臭閪力架多多聲

收皮啦又拎套支氣出嚟引戰
m狗都唔撚想睇套垃圾

佢之前有去玩真人show Ninja Warriors 佢堅係大隻

呢樣唔使可能

成個 post 有人嫌 Iris 係左膠但竟然無人嫌 XS 係煩膠 ?
喺Netflix 睇 , 一見到 XS 就狂 10 秒10 秒咁 fast forward...

但我覺得做XS條女好撚正

唔知點解佢地好鐘意將red head角色改做黑人

咁重口味?
黑布蒙頭都唔掂喎

其實最少GG個感覺上都似Barry Allen
反而電影版似Wally West
其實都唔似Wally係搞笑得黎聰明，Ezra係純on9

佢有啲位係幾Q有細路女feel
但佢老母係臭閪

S5 仲爛，無期望無失望

鳩Sir你點影的

造型問題

睇black sails果陣覺得好撚正

I am the future flash

Barry run ~

右邊個位算把啦 前個排影到佢唔知醉左定hi左野無啦啦打個女fans

我因為呢個臭閪棄左劇

岩 呢個冇得呃啦掛

識睇一定睇snyder cut

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

ezra 柒撚到仆街

差D唔記得佢真係幾靚
件力架真係
其實仲有佢外父同外母都係煩膠，逢係黑人就煩

會唔會係先入為主，不過電視真係睇慣左，好樣好多

玩得果個引體上升嘅架
點都唔會差 操得好癲

你點睇的

電視hehehaha=charm
電影hehehaha=on9毒撚自閉仔

不枉我睇佢啲劇睇左咁多年

希望佢唔好好似Justin Bieber 咁del就好

唔係吖，Cisco毒撚變英雄幾有創意呀

Dc’s Legends of tomorrow 第5季有集諷刺過中共對香港管制
另外同劇飾演Vixen/Charlie既女演員舊年香港和你飛個陣有出story支持香港protest(但我搵唔返圖）

想當cast電影版都係grant gustin呼聲最高 佢cast都覺得係自己 點知係erza miller..之後gg好似sad左一排

SIR!你點睇的!

好慘 明明佢做得幾好 帶埋wells 演員一齊就正

就憑呢個po我同你睇埋第6季佢認真已經爛到睇唔到落去

係咪Del 左？

Dc on9唔係第一日既事
電視版閃電俠人氣仲高過green arrow
捉到鹿唔識脫角 抵佢電影個宇宙收皮
超級英雄片一定比Marvel 食住
得Joker 小丑女呢d獨立片先爆得起

無諗過係呢個post都會見到鳩硬sir

係GG 同啲fans 一廂情願咋

聽就係咁聽 真定假冇人知

呼聲高係真嘅
我記得嗰陣時第一季完咗冇耐
啲人入晒腦
去到cast咗Ezra 嗰陣時
仲有人要求轉番GG

真呀
我棄劇都因為佢
Flash就flash 乜野we r the flash

小丑女好垃圾

唔反dc了
利申:m撚

可能係日軍嘅天使呢